GME 淡友討論區 (1)

有無ching long put左呀?
我聽左好多陰謀論話講到散戶死硬wor
希望淡淡可以一齊入黎集氣

貼倉，thx

連登gme淡友都係得把口
點會有圖比你